每一次唔開心好灰個陣，我都同自己講

呢一刻衰左有幾唔開心有幾灰
就代表萬一成功左會有幾開心
然後就又有番力

但我真係好撚攰喇

每次唔開心都會同自己講 聽日一定更加唔開心咖

「呢一刻已經衰到冇得再衰
來緊只會愈來愈好」

從來都冇好過

多謝你